想問有啲咩工係24小時輪班 但可以自己揀咩更

有彈性咁 同埋返8-9小時

推

M記

但人工有啲低

而家有冇$50/hr